搭親MTR都會燥底

聽歌唔帶免提 大大聲播出嚟
N咁多人咳 拎張臭閪紙巾遮有閪用咩 冇錢買口罩？
搭親係九龍塘就逼撚到仆街
柱男柱女呢D日日見 圍撚住枝柱
等車企頭位比人出車個時 後面D人總會逼嚟逼去
上次有人屌我唔撚行 一句罵返佢地比人落先啦逼咩撚嘢 落緊車D人一個都冇和應過
唉屌你老母

好過d廢老要坐又唔敢出聲 係背後批鬥後生仔

最憎搭地鐵，我盡量都唔會揀

躁躁躁躁躁躁躁躁躁躁
罰抄十次

最撚嬲啲仆街，等上車，一開車門就衝入去，見過幾次想落車嘅人俾人逼返入去。

屌你老母，遲幾秒會死咩？！所以我每次落車都用力撞開企正門口嘅人，一般都係垃圾廢老先會企正門口，因為驚死遲2秒入去會無曬廢老座！！！跑入去坐關愛座啊！！呢班廢老真係需要關愛咩？？

遲D仲有減價優惠

有次我企咗係到等啲人落晒車先上，點知畀後面個大媽屌我成碌木咁企係到

：冇眼㗎 你上呀嘛 上啦

講咁多？大大聲屌佢: 縮手啦，咪撚掂我隻手！

做得好

後生仔都見唔少，不過C9居多

大6西好喜歡明明四人坐會迫到變五人坐，五人座變6人坐